星爆！官員才宣布別恐慌 超市吃的用的全被掃光

新加坡目前已有40起確診案例，民眾瘋搶物資，超市貨架上任何食品民生用品全都被買光，最大連鎖超市「職總平價合作社」（NTUC FairPrice）今天宣佈推出限購措施，每名顧客只能購買一定數量的食品和日用品，例如每人只能買最多兩袋白米、四包泡麵。

新加坡貿工部長前天（9日）呼籲民眾不要搶購食品和日用品，無須驚慌，但無阻民眾恐慌囤積心理。最大連鎖超市職總評價合作社今天在旗下超市張貼告示通知顧客，為了讓更多人能夠買到食品和日用品，超市對每名顧客實施了限購措施。

其中，每名顧客只能購買四包紙質用品，當中包括：廁紙、面紙和廚房紙。每位購物者也只能購買最多兩袋白米、四包泡麵和50新加坡元的蔬菜。

「職總平價合作社」強調，這些食品和必需品的貨源穩定，他們也已經增加了倉庫到超市的配送次數，加快補貨速度，盡管需求高漲，但仍有足夠的供應，公眾無需囤貨。

外電相片和社群貼文可見，新加坡部份超市的貨架空空如也，人們推著裝得滿滿的購物車，在收銀機前排著長隊，恐慌搶購的情況仍然持續。

C8763

星爆氣流斬

咁算唔算失敗國家

Failed state

垃圾國家

留名

又一個failed state

Failed State 回力鏢

都係獨裁國家，一樣咁無撚用

正想講
幾時到美國變Failed State

限購咪即係要人排多次隊
條隊咁長即係引更多人搶

限購正正就係令條隊更長 更少信心

星爆氣流產

冇撚左李光耀就亂哂龍

Bingo.

條債有排還呀坡狗

回力鏢

笑得講大聲呀喇死坡狗

我識嘅人已經執晒野去咗馬來西亞先

因為新加坡已經好亂
人心惶惶啊

李顯龍真係冇料到
同佢老竇爭好遠